如果拜登真係落選 媽咪麵真係會上埋神枱永遠成為傳說

開定跪拜區

唯一希望

加油麵神

媽咪麵斬救唔到侵了

不嬲都係神枱，你新黎架？

話說麵神有冇破過燈？

麵神燈力不再

媽咪麵已成歷史

佢冇真係落注

小李飛刀，例不虛發

希望佢keep到啦

燒山燈足十幾廿年有佢為侵侵加持邊有得贏

媽咪面啲燈只限股市

要從神枱走下來了！
所謂燈神，不過夢幻泡影！

應該當時叫麵麵落埋外圍

搵人叫麵神買拜燈